［在職進修］幼教界嘅朋友有無興趣討論下？

本身做左幾年幼稚園老師

呢幾日好想搵啲嘢讀下 填滿下自己個人

除左master 有無咩課程岩用 岩洗
可以討論下

有冇後悔做呢行
準備去interview

無
正能量很多
因為我鍾意同小朋友玩
但人人唔同諗法

Btw
金曜漢

識貨
我去interview 有冇咩要留意呀 提點下我

In degree?
邊間
無咩架 唔好怕醜？
我以前in EDU 佢突然叫我帶音樂活動

我諗都係問咁上下嘢
準備下？

Yes ou 呀
我frd上年in過 話係叫佢講故仔

咁講故仔好易
我覺得 佢俾書我就得

佢叫我帶活動 我咩都無係手
呆左

如果係我我會唱有隻雀仔跌落水

我好似唱左twinkle twinkle little stars

咁考官有咩反應呀 肯定全場靜左

佢係一組咁見
一組7個人
其他人好配合俾反應囉
不過我係第一個 勁尷尬
其他人有時間慢慢Warm up好好多

最終當然係無收我

唔緊要啦 你最後都做到幼教 好開心架做到自己dream job

唔知算唔算Dream
不過唔做呢行 我無嘢做到架啦

好多野可以做啦 最多咪幫人打工 寫字樓個啲

我會悶死架
同埋公司嘅你爭我鬥 我應該頂唔住
都係有小朋友攬下錫下開心啲

正呀小朋友 我成日係ig j啲bb仔 實在太qq

不過到做左 有啲嘢令你會覺得唔係個個都....
不過大部分都好可愛
班仔仔女女又乖
一手教出黎
再係媽媽面前揀你個下
成就感

幼稚園依個咁多女人既地方 是非仲多過普通公司
仲要有好多變態既高層單身女人 無聊就搵d無聊野比人做
做無聊admin野都做到你無晒時間

做幼教果啲𡃁妹仔好Cute, 廿幾歲人跳啲小朋友舞

不過好似人工唔高，因為有次開放日我陪個鄰居個小朋友去，成場啲老師都忙到踢晒腳，一輪輪咁招呼啲小朋友。但係有個幼教妹妹仔應該啱啱入嚟冇幾耐冇乜嘢做（細我3-4年到）走黎同我傾計，傾傾吓佢話佢做一個月先等於我一星期人工，勁尷尬。最後都勉勵吓佢，但唔敢約佢食飯

不過番工渣開車經過間幼稚園喺外邊望吓佢做成點

其實都係
但係唔會有爭升職同陰你個種問題出現
同埋學校夠細
唔駛老闆老闆個老闆咁嘛

你講嘅 我都遇到過
而家都經歷緊
So far 我覺得仲頂到

我覺得都可接受
當然啦 可以再高啲 咁既睇法啦

重點
係你人工高 定佢人工低先？
你話你十萬一個月既 佢搵兩萬都少過你啦

我做幼教
無人話我廿幾歲跳小朋友舞好可愛
不過忙係必然 尤其係開放日